除左投資奶同藥公司，仲有咩公司有滅支概念？

想真係滅支那人的，最好細路